魚蛋革命警方數字最高峰時有700名示威者，示威根本唔使好多人都夠做

遊行呢家野多有多行少有少行

毅進制
俾多個零佢都係7000人
已經玩死啲差佬
而且影響深遠過平時七一數十萬人遊行

而且而家上水人其實唔算少

所以別有用心嘅人不必唱淡
自己人亦唔需要因為冇幾十萬或者幾萬人而灰心